外傭就與僱主同住規定上訴遭駁回

一名外傭就與僱主同住規定提出的司法覆核，上訴失敗。

政府規定外傭必須與僱主同住，一名菲傭早提出司法覆核挑戰政策，被高等法院駁回，她不服上訴，指同住規定剝削外傭休息權及人身自由。上訴庭下午頒下判詞，駁回她的上訴。

判詞指，原審法官的判決有充分理據支持。

如果唔洗同住 係咪變左做鐘點

明明同住可以慳一筆 租樓費

你要理解有班僱主當佢地係奴隸 ...... 7 X 24 X 365 ......

唔洗同住可以令基層都可以外判到部分需要
單親家庭父母可以出外工作

班法官都隨時一堆工人

咁應該係求助勞工處

係應該用尿同經血嚟煮飯